警員家屬訪問: 政府期待前線警察死亡, 香港示威者不要中政府的計

示威者家屬訪問: 政府期待示威者死亡, 香港警察不要中政府的計

打死人就唔好。
打到佢哋識驚就夠了。

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧